點解d人開冷氣一定教循環風唔教生風

會唔會導致二氧化碳濃度好高, 咁咪好唔健康囉, 個人咪會攰, 隨時搞到疲勞駕駛
d貨車司機成身汗仲開循環風, 咁咪焗住晒d臭味係部車入面
的士/小巴/巴士載咁多陌生人, 如果有人病, 咪困住晒d細菌係部車入面, 點解唔教生風呢???

空氣污染指數+
跟巴士貨車尾前面噴黑煙
你慢慢開生風

條路咁多廢氣
又有臭味
你跟垃圾車行一陣就明

另外，聽人講過，香港天氣濕，好易搞到冷氣梅

開過一次生風跟巴士貨車尾之後 永遠唔會再開

行海邊咪較生風or開窗
行市區較循環囉

循環快涷好多架！！！

同埋大部份豪華車款有淨化空氣功能
新alphard 大凌 bentley maybach 等等

過污水處理廠果陣開生風

醒神曬

我意思係問, 點解有d人永遠用晒循環風, 無論如何都唔轉去生風???
我都知道循環風係避開廢氣同涼d
塞車時用循環風, 少車時用生風, 咁唔係最好咩?

但點解好多司機就算少車或去到郊外仲keep住用循環風??
真係唔會二氧化碳濃度好高咩?
仲有部車抽來抽去都係果d空氣, 肯定好多細菌同氣味, 有時點都應該轉下生風掛???

生風要做到冷氣耗電好多，係夏天既情況

以車黎講可能無咁大舊電去推

老實說, 如果揸長途車, 開循環風同開生風比較, 用循環風會否因為空氣唔流通而較易感到疲倦???

正常就auto等架車電腦自己搞 如果前面有垃圾車同埋大貨車就一定熄左佢

平時唔開冷氣咪較低隻窗換下風

1 空氣污染/臭
2 唔開生風會涼D

外國揸車我會多數開生風，但香港不了

無係香港渣開車？

清晨 或朝早 前面無車 我係頭車 可能會生風一陣
有前車就關生風

開生風不如開窗啦ching

不嬲剛開車時會同時開一陣冷氣同窗，等車入面d隔夜氣散一散先開循環風

其實一定會有d生風喺其他地方漏入嚟
所以唔使擔心

google infiltration

開得循環即係出面空氣ok
咁直接開窗咪得

門邊唔係已經封曬膠?
水都滲唔到入黎
空氣都好難入, 照計

生風抽曬車出面d熱風入黎

用電多左 油又用多左